\documentclass[a4paper,twoside,fleqn,12pt]{article}
\usepackage[spanish,activeacute]{babel}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{anysize}
\marginsize{2cm}{2cm}{1cm}{1cm}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{color}
\usepackage{ulem}

\usepackage[utf8]{inputenc}


\begin{document}

\title{Resultados 14-2}
\maketitle

\section{Método}
GRADIENT\_BASED = GRADIENT\_STERNHEIMER\newline
FROM\_SCRATCH = YES\newline
NPOTEX = 9

\section{Potencial}
4 parámetros gamma con la forma
\begin{align}
V(r)=\frac{\gamma_{0}+(\gamma_{1}r+\gamma_{2}r^{2})e^{\gamma_{3}r^{2}}}{\sqrt{1+r^{2}}}\nonumber
\end{align}

\section{Objetivo}
Probar el programa con una simulación relativamente larga con potenciales
variados y ver cómo influye el número y diversidad de potenciales externos en
los resultados de la simulación. En la carpeta ``den'' están las densidades
halladas para los distintos potenciales externos, los de referencia
etiquetados como nDFT\_* y los hallados por el programa como density*. Están
dibujados todos ellos en la figura ``denall.png'' y los más representativos en
la figura ``den.png''. En la carpeta ``pot'' se hallan los potenciales
encontrados para cada valor de alpha=q*eps y están dibujados en la figura
``pot.png'' los que son distintos de cero.


\end{document}
